# Expressões lambda em C++ -- parte 3

Depois de muitas experiências com formas da **lista de captura** expressões lambda no vídeo de número 2, o momento é de fazer uma síntese do que foi experimentado 